有咩動畫身邊個個睇但係你睇都唔想睇

re0
巨人
仲有冇

迷家

革命機 甲鐵城

海賊王

re0主角太廢唔想睇
巨人都唔睇 動畫超好睇
依家漫畫個劇情都好撚正

agger 巨人果期入高登post睇D死毒撚FF香港現況最好睇

電影，你的名字

我覺得巨人只要睇幾集就會停唔到
漫畫個劇情真係各種超發展

甲鐵城 明眼人一睇就知咩料
約炮大作戰 個類輕改四天王

你的名字

唔睇四天王仲有咩可以睇?

革命機都唔睇下
唯一一套永遠估唔到之後劇情

迷家真係咁多人睇咩

我高達系列一套都冇睇過

原創動畫，game改囉

其他機械人動畫呢
高達話哂真實系機械人動畫始祖

第一集開始已經集集超展開

身邊好多長篇 fans, 但我好撚憎長篇

高達 唔會去追
得閒睇小小

eva
Macross睇過少少
高達大多唔想睇

Re0真係好多人睇，但對異世界類無咩興趣

利申只係係tvb睇過自由同00

其實每套都可以當獨立作品睇
係睇uc系列世界觀要補下

睇機動武鬥傳

+1

UC系列夠你睇好耐Tim
0079>08MS/0080>0083>Zeta>ZZ>馬反>Unicorn>F91>Crossbone>V

全職獵人
四月是你的謊言

jojo

幻想 衝動 迷走

你的名字，巨人
本身冇特別抗拒，屌你老味日日facebook洗版，特別係啲港女，日9日ff

認同 個個都話幾好睇幾好睇
上網一搵 仆你個街成千集

我鍾意ed多d

巨人啱啱出嗰時都好反感，但最近睇完發覺好正

拖到仆街
重有fd話會重新睇多次
心諗

睇一次打明哥都頂唔撚順啦

一樣 完全無興趣

Same

高達,hunter,火影, one piece

re0
刀劍
大部分輕小說改編漫畫都冇興趣

刀劍
你的名字

re0、hunter、海賊王、妖尾

直接睇小說重好

成本jump tosh例外

巨人,寵物小精靈,海賊王,死神

笑撚死 果排個個跟風去睇

Op 火影 死神

艦娘
刀男